我 真係好無用⋯

睇住自己重要嘅人畀人恰 但乜柒都做唔到幫唔到 好撚weak...

唔好再喊啦

有我